[重溫] 厲害了我的國 上年宣傳三峽大壩既youtube片段

唉屌你老尾真係笑撚死我, 上年出片, 今年就仆街

內容主要係話：
1. 美國當年認為無美國既技術協助同材料供應，根本無可能建得到合格既大壩，但中國就話美國實在太睇少中國既工程技術
2. 宣稱大壩硬撚到連小型核彈都抵擋得到，更加唔好話比水壓搞到變形
3. 如果發生潰壩會點？就會放水洩洪，而且洩洪速度非常快，根本唔會令到潰壩情況發生

睇下留言,大陸人都唔撚信

傻鳩連登仔 泄洪又點會有事

推

咁勁，唔使捐錢啦
人哋排洪咋